為左一兩個憨鳩 放棄成個運動進程 仲撚憨鳩

仲有幾多手足活係水心火熱之中
被捕義士 被迫害烈士
仲有幾多手足係入面被殘暴對待
係因為個幾個憨鳩慶祝生日而要人反省
反而做出放軟手腳既行為
同班生日蛋糕撚差唔多

仲討論生日蛋糕 不如做實事

十月十三 遍地開花

大家心態上 其實係點

依家連登得返d bot push行動post

唔理生日蛋糕 做大事

發生左咁短時間
咁都唔比人講
再mean丫笨

一再討論只會一再 發酵事件
我知道佢哋係錯，但點解唔過埋星期日再討論？

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

件事事實真係未完嘛
條女一句對唔住都未有呀

依單野未搞掂你推一百個行動post大家都無心機理啦

推，希望大家知自己做緊乜，咁努力為乜

推哩個

見d人仲落力過屌狗 屌中共
想點？

不推文啦

屌我自己又on9

嬲自己人on9
係咪仲重要過
你地一直以黎既信念
想討回既公道
同埋點對得住 逝去既手足？
佢地做既野係唔尊重
但係特別係有代表性既行動組別 群組 都帶頭唔撈
咁大家會點
我知會心淡呀
係咪因為咁既事就完啦？ 屌
革命？

水深火熱 sor

係咪咁不負責任